美國國務院: 侵任期今晚就會完

Donald J. Trump's term ended on 2021-01-11 19:49:07.

張圖我crop 的

留名deep state 撚

U.S. State Department website mistakenly says Trump's term ended today; a similar message appeared in December.

Sources tell BuzzFeedNews a "disgruntled staffer" is behind the State Department site's change of Trump and Pence's biographies.

拉post啦

FC咗未 拉

繼續fat check 啦你

未FC學人開post?

官方咁講
fat check 飽佢啦

唔show埋個快取頂？

pompeo 剛剛演講先用president trump

官方修改返 比員工私自亂改

快乜撚野取

transition to second term

真 deep state

唔教你

Deep state入侵官方

deep state: I am the Senate

亂改?叛國!

其實有時侵同笨左幾可愛，班笨左成日咁玩鳩佢，侵都唔出聲，笨左又樂而不'皮'